終於被各位連登仔燈中拜登贏

各位連登仔後唔後悔？

唔後悔。 最多唔搵美國打國際線嗎

冇美國帶頭點樣打？其他國家都睇美國行頭...